{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041424",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043752",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 림펜션"
    },
    "text": "海に近接して位置するペンション林は、2021年7月にリニューアルされ、新しい姿でお客様を迎えます。 ペンション周辺には美しい渓谷があり、水遊びを楽しめる機会を提供しています。 入室時間が22時以降の場合、事前にご連絡をお願いします。 最大人数を超える予約はできず、追加入室者は予約と協議されていない場合は入室できません。 また、コロナのため浄水器や基本のタレは提供しておりませんので、個人的にご用意ください。 ミネラルウォーター500ml2本は提供されます。 炭、グリル、トーチ、バーナーは火災の危険で持参できず、ろうそく、爆竹などの使用も安全上の理由により制限されます。 小さな昆虫や虫の流入は完全に遮断しにくいため、これに対する払い戻しはできません。 客室内での禁煙及び焼き物は禁止されており、外部の場所をご利用ください。 客室内の備品の毀損や紛失は利用者の責任です。 ペット及び未成年者の入室は許可されません。 また、大人3人以上の男女同室での宿泊予約は不可能であり、訪問客の食事なども許されません。 夏場には屋外ミニプール利用と駐車が可能で、ペンション周辺にはヨンジンビーチ、注文津ビーチ、注文津隣接など様々な見どころがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション林のリニューアルはいつ行われましたか？",
            "answer": "ペンション林のリニューアルは2021年7月に行われました。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはヨンジンビーチ、注文津ビーチ、注文津隣接など様々な見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間が22時以降の場合、どうしたら良いですか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は、事前にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える予約はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える予約はできません。"
        },
        {
            "question": "浄水器や基本のタレは提供されますか？",
            "answer": "浄水器や基本のタレは提供されませんので、個人的にご用意ください。"
        },
        {
            "question": "炭やグリルなどの持ち込みはできますか？",
            "answer": "炭やグリル、トーチ、バーナーは火災の危険で持ち込みできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙や焼物は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内での禁煙及び焼き物は禁止されており、外部の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の入室は許可されますか？",
            "answer": "ペット及び未成年者の入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "大人3人以上の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "大人3人以上の男女同室での宿泊予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外ミニプールの利用や駐車はできますか？",
            "answer": "夏場には屋外ミニプールの利用と駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 363
    }
}